[{"question": "https://www.zhihu.com/question/322515608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322515608/answer/669823125", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u798f\u5efa\u6f33\u5dde\u77f3\u6625\u6885\u6bcd\u5b50\u4e09\u4eba\u6295\u6cb3\u300d\uff1f\u4e08\u592b\u5728\u5a46\u5ab3\u5173\u7cfb\u4e2d\u8be5\u5982\u4f55\u8c03\u8282\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265913192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265913192/answer/654649192", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u5931\u53bb\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670517602", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321739509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321739509/answer/665546588", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4f1a\u4ee5\u600e\u6837\u7684\u65b9\u5f0f\u56de\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311982115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311982115/answer/597544764", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7684\u690d\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322515608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322515608/answer/671139531", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u798f\u5efa\u6f33\u5dde\u77f3\u6625\u6885\u6bcd\u5b50\u4e09\u4eba\u6295\u6cb3\u300d\uff1f\u4e08\u592b\u5728\u5a46\u5ab3\u5173\u7cfb\u4e2d\u8be5\u5982\u4f55\u8c03\u8282\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322334524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322334524/answer/668892396", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a1c\u5854\u8389\u00b7\u6ce2\u7279\u66fc\u53d1\u8868\u8a00\u8bba\u300c\u86cb\u7c7b\u548c\u5976\u7c7b\u662f\u5bf9\u5973\uff08\u96cc\uff09\u6027\u52a8\u7269\u7684\u5265\u524a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322673361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322673361/answer/671074519", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df 4\u300b\u4e4b\u540e\uff0c\u5c0f\u8fa3\u6912\u548c\u6469\u6839\u8be5\u600e\u4e48\u7ee7\u7eed\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322858440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322858440/answer/671980874", "content": "\n\u5f00\u62d3\u8005 140:137 \u56db\u52a0\u65f6\u529b\u514b\u6398\u91d1\uff0c\u7ea6\u57fa\u5947 33 \u5206\u4e09\u53cc\u9ea6\u79d1\u52d2\u59c6 41 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23982516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23982516/answer/668294016", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5e74\u8f7b\u4eba\u5f97\u5c3f\u6bd2\u75c7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322506576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322506576/answer/670429964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u6bd4\u8d77\u5916\u56fd\u4eba\u66f4\u52a0\u7f9e\u4e8e\u8c08\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322281931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322281931/answer/667677090", "content": "\n\u5982\u679c\u590d\u8054\u56db\u5728\u5927\u9646\u5927\u5e74\u521d\u4e00\u9996\u6620\uff08\u63d0\u524d\u5317\u7f8e\u4e24\u5929\uff09\uff0c\u7968\u623f\u4f1a\u662f\u73b0\u5728\u7684\u591a\u5c11\u500d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/670554532", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322423080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322423080/answer/669014411", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u989c\u5b81\u5f53\u9009\u7f8e\u56fd\u56fd\u5bb6\u79d1\u5b66\u9662\u5916\u7c4d\u9662\u58eb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307914345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307914345/answer/663979673", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7 \u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53cd\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310375426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310375426/answer/659650625", "content": "\n\u4f60\u4eec\u70eb\u7684\u7f8a\u6bdb\u5377\u662f\u5565\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321863641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321863641/answer/671546125", "content": "\n\u59ae\u59ae\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u7ee7\u7eed\u51fa\u6f14\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5408\u540c\u5230\u671f\u4e0d\u7ee7\u7eed\u7eed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322192629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322192629/answer/669345988", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef75\u67081\u65e5\u8292\u679cTV\u64ad\u51fa\u7684\u300a\u54c8\u54c8\u519c\u592b\u300b\u7b2c\u4e5d\u671f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322559688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322559688/answer/669905864", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u9996\u56de\u5408\u6885\u897f\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u5df4\u8428 3:0 \u51fb\u8d25\u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322054438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322054438/answer/670594262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6700\u540e\u4e00\u6ce2\u5973\u6027\u590d\u4ec7\u8005\u96c6\u7ed3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449561/answer/664190750", "content": "\n\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\uff1a\u7ec8\u5c40\u4e4b\u6218\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6ce8\u610f\u7684\u7ec6\u8282\u6216\u5f69\u86cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321729035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321729035/answer/663869023", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5927\u5b66\u5b50\u5f11\u6bcd\u6848\u7591\u72af\u5434\u8c22\u5b87\u4e09\u5e74\u540e\u5728\u91cd\u5e86\u673a\u573a\u88ab\u6293\uff0c\u8eab\u4e0a\u643a\u5e2630\u591a\u5f20\u8eab\u4efd\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47628653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47628653/answer/661937802", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u8be5\u4e0d\u8be5\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322027310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322027310/answer/667395837", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4e2d\u56fd\u666e\u901a\u7684\u9ad8\u6821\u6821\u961f\u7403\u5458\u673a\u7f18\u5de7\u5408\u6df7\u5165\u4e86\u82f1\u8d85\uff0c\u80fd\u8e22\u591a\u4e45\u4e0d\u4f1a\u9732\u9985\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322559688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322559688/answer/669709803", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u9996\u56de\u5408\u6885\u897f\u6885\u5f00\u4e8c\u5ea6\u5df4\u8428 3:0 \u51fb\u8d25\u5229\u7269\u6d66\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322084295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322084295/answer/669307898", "content": "\n\u73a9\u5bb6\u6b7b\u540e\uff0c\u6e38\u620f\u8d26\u53f7\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320196403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320196403/answer/668180609", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4eba\u8bf4\u76f8\u673araw\u683c\u5f0f\u57fa\u672c\u6ca1\u7528\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322465621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322465621/answer/669146139", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fb7\u96f7\u8499\u5fb7\u00b7\u683c\u6797\u7684\u9632\u5b88\uff0c\u7b97\u5f97\u4e0a\u300c\u810f\u300d\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321339730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321339730/answer/661501678", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 reddit \u4e0a\u7f8e\u56fd\u73a9\u5bb6\u5bf9\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u7684\u6307\u8d23\uff0c\u300c\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u7ba1\u5e72\u4ec0\u4e48\u90fd\u8981\u4f5c\u5f0a\uff0c\u8fde\u73a9\u6e38\u620f\u4e5f\u8981\u4f5c\u5f0a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322201852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322201852/answer/668361895", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\u7684\u591c\u738b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322000459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322000459/answer/666919103", "content": "\n\u5728\u4e0d\u6539\u53d8\u300a\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u300b\u6574\u4f53\u6545\u4e8b\u6846\u67b6\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u54ea\u4f4d\u5bfc\u6f14\u7684\u638c\u63a7\u529b\u4f1a\u6bd4\u7f57\u7d20\u5144\u5f1f\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320594553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320594553/answer/660928904", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u7814\u7a76\u751f\u7684\u4ee3\u7801\u91cf\u5927\u4e0d\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321869932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321869932/answer/664970595", "content": "\n\u79df\u4e0d\u9694\u97f3\u7684\u623f\u5b50\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22543136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22543136/answer/663277151", "content": "\n\u731d\u6b7b\uff0f\u8fc7\u52b3\u6b7b\u6709\u6ca1\u6709\u5148\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318586778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318586778/answer/653988302", "content": "\n\u9002\u5408\u5b98\u5ba3\u604b\u60c5\u7684\u77ed\u53e5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24466000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24466000/answer/659429892", "content": "\nC \u8bed\u8a00\u6307\u9488\u600e\u4e48\u7406\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311386637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311386637/answer/657918915", "content": "\n\u8eab\u7ecf\u767e\u6218\u7684\u6df7\u5b50\u548c\u6563\u6253\u8fd0\u52a8\u5458\u8857\u5934\u4e92\u6bb4\uff0c\u8c01\u7684\u80dc\u7387\u5927\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32128152", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32128152/answer/656232280", "content": "\n\u9ed1\u8272\u5377\u53d1\u4f1a\u5f88\u571f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20696514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20696514/answer/653958083", "content": "\n\u5065\u8eab\u65f6\u4f7f\u7528\u54ea\u4e9b\u8865\u5242\u8f83\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319935736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319935736/answer/649890858", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7231\u5426\u521b\u59cb\u4eba\u5f6d\u6797\u53d1\u8a00\u300c\u4e0d\u4fe1\u8d44\u672c\u7684\u529b\u91cf\u6539\u53d8\u4e0d\u4e86\u4efb\u5929\u5802\u7684\u51e0\u4e2a\u8001\u987d\u56fa\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19669880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19669880/answer/653114006", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u623f\u5b50\u624d\u7b97\u6237\u578b\u65b9\u6b63\uff1f\u600e\u6837\u7684\u6237\u578b\u662f\u597d\u6237\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52513222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52513222/answer/644839772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u98ce\u4e2d\u6709\u6735\u96e8\u505a\u7684\u4e91\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22799323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22799323/answer/650294295", "content": "\n\u6797\u5f6a\u987a\u5229\u62ff\u4e0b\u4e86\u6d77\u5357\u5c9b\uff0c\u7c9f\u88d5\u8fd1\u5728\u54ab\u5c3a\u7684\u91d1\u95e8\u6ca1\u62ff\u5230\uff0c\u8fd9\u662f\u4f53\u73b0\u4e86\u4e24\u4e2a\u4eba\u7684\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20032766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20032766/answer/646978318", "content": "\n\u6709\u7c7b\u4f3c\u4e13\u95e8\u7814\u7a76\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\u7684\u4e66\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319258164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319258164/answer/646299096", "content": "\n\u6296\u97f3\u662f\u5426\u6b63\u5728\u6bc1\u6389\u4e2d\u56fd\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270608371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270608371/answer/665182213", "content": "\n\u7f51\u604b\u5954\u73b0\u5931\u8d25\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35130645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35130645/answer/631943201", "content": "\n\u95f2\u9c7c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e70\u7684\u4e8c\u624b\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311513510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311513510/answer/611652330", "content": "\n\u516c\u52a1\u5458\u6709\u8fd9\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315746465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315746465/answer/622072658", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u6700\u5927\u89c4\u6a21\u5927\u5b66\u62db\u751f\u821e\u5f0a\uff1a50 \u4eba\u88ab\u6355\uff0c\u8036\u9c81\u65af\u5766\u798f\u90fd\u5377\u5165\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320133529", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320133529/answer/667580452", "content": "\n\u4f60\u6240\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u5c0f\u4e09\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u624b\u6bb5\uff1f\u8bf4\u8bf4\u5427\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36486450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36486450/answer/660464043", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5982\u4f55\u770b\u4e0a\u53bb\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u3001\u6e05\u6e05\u723d\u723d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/670244797", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u53d1\u751f\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321102296", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321102296/answer/662963381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4 996 \u5374\u6ca1\u4eba\u8bf4\u521d\u4e2d\u9ad8\u4e2d\u751f\u7684 596\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305577638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305577638/answer/653462342", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5bb3\u7f9e\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322156130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322156130/answer/670738483", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u300a\u96f7\u795e 3\u300b\u5f00\u59cb\uff0c\u7d22\u5c14\u5c31\u4e00\u90e8\u6bd4\u4e00\u90e8\u72fc\u72c8\uff1f\u4ed6\u662f\u548c\u5bfc\u6f14\u5435\u67b6\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/670990868", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21924273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21924273/answer/659617900", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u4e24\u4e2a\u6708\u5185\u5168\u8eab\u5feb\u901f\u7f8e\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321450574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321450574/answer/666869429", "content": "\n\u590d\u8054\u56db\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u6700\u540e\u5bf9\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u52a8\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322536307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322536307/answer/670224765", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7591\u4f3c\u5218\u6148\u6b23\u8d34\u5427\u8d26\u53f7shipship\u88ab\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36369210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36369210/answer/665004363", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u5f88\u79bb\u5947\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27279104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27279104/answer/670620891", "content": "\n20 \u591a\u5c81\u7684\u7537\u751f\u505a\u4ec0\u4e48\uff0c\u5c06\u6765\u624d\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28057929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28057929/answer/667043865", "content": "\n\u6c11\u56fd\u65f6\u671f\u56db\u5927\u5bb6\u65cf\u771f\u7684\u5168\u90fd\u8d2a\u8150\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318612569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318612569/answer/640096728", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u5728\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7684\u7968\u623f\u4f1a\u8d85\u8fc7\u6218\u72fc2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/671589533", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322293624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322293624/answer/668257933", "content": "\n\u6743\u6e38\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e09\u96c6\u540e\uff0c\u9f99\u6bcd\u8fd8\u6709\u591a\u5c11\u5175\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322536307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322536307/answer/670133093", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7591\u4f3c\u5218\u6148\u6b23\u8d34\u5427\u8d26\u53f7shipship\u88ab\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314814264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314814264/answer/669354316", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u5f88\u591a\u573a\u666f\u90fd\u8fc7\u6697\u4ee5\u81f3\u4e8e\u770b\u4e0d\u6e05\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318612569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318612569/answer/671782566", "content": "\n\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u5728\u4e2d\u56fd\u5185\u5730\u7684\u7968\u623f\u4f1a\u8d85\u8fc7\u6218\u72fc2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320114410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320114410/answer/670271011", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u8fd9\u4e5f\u80fd\u7528\u6570\u5b66\u8bc1\u660e\u201d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285906324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285906324/answer/669541734", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320114410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320114410/answer/670942213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u8fd9\u4e5f\u80fd\u7528\u6570\u5b66\u8bc1\u660e\u201d\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/671294868", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/671370961", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320286692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320286692/answer/669994930", "content": "\n\u4f60\u9884\u6d4b\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295424569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295424569/answer/660982800", "content": "\n\u5f02\u6027\u5408\u79df\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u65e5\u4e45\u751f\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/663999433", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321609601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321609601/answer/669920381", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53cd\u6d3e\u7b11\u5230\u6700\u540e\u7684\u52a8\u6f2b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276703761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276703761/answer/670082694", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u80543\u91cc\u5947\u5f02\u535a\u58eb\u6ca1\u6709\u4f7f\u7528\u65f6\u95f4\u5b9d\u77f3\u8fdb\u884c\u8c08\u5224\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321804374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321804374/answer/665990712", "content": "\n\u60ca\u5947\u961f\u957f\u51ed\u4ec0\u4e48\u625b\u5f97\u4f4f\u516d\u94bb\u706d\u9738?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279255504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279255504/answer/667316666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u751f\u80b2\u7684\u6b32\u671b\u8d8a\u6765\u8d8a\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321691735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321691735/answer/667541861", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u80544\u4e2d\u7684\u706d\u9738\u53d8\u5f3a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27648526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27648526/answer/667231107", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u9002\u5408\u4e00\u4e2a\u4eba\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38614289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38614289/answer/666054356", "content": "\n\u91cd\u5e86\u662f\u5ea7\u600e\u4e48\u6837\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295095096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295095096/answer/661045153", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u516c\u53f8\u56e0\u4e3a\u8001\u677f\u4f5c\u6b7b\u5bfc\u81f4\u5012\u95ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315574736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315574736/answer/665061696", "content": "\n\u4f4f\u623f\u516c\u79ef\u91d1\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393000/answer/660408913", "content": "\n\u5317\u65b9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u53ef\u4ee5\u5413\u574f\u5357\u65b9\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313545620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313545620/answer/641321151", "content": "\n\u81ea\u52a8\u6321\u4e0d\u80fd\u4e24\u811a\u5f00\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314347766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314347766/answer/660677364", "content": "\n\u63a2\u63a2\u8fd9\u79cd\u8f6f\u4ef6\u5df2\u7ecf\u51c9\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312459522", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312459522/answer/643818324", "content": "\n\u8c01\u80fd\u6253\u8d62\u706d\u9738\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305778646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305778646/answer/597751381", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u9ad8\u6bb5\u4f4d\u7eff\u8336\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306281374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306281374/answer/634779643", "content": "\n20\u591a\u5c81\u7684\u5e74\u7eaa\u8bfb\u300a\u5468\u6613\u300b\u602a\u5f02\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27735674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27735674/answer/643072593", "content": "\n\u771f\u7684\u9700\u8981\u6bcf\u5929\u6d82\u9632\u6652\u5417\uff0c\u9632\u6652\u971c\u5bf9\u76ae\u80a4\u6ca1\u6709\u5bb3\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39491922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39491922/answer/639890194", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u591c\u5e97\u88c5\u903c\u88c5\u5230\u98de\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298778523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298778523/answer/516798524", "content": "\n\u5982\u679c\u628a\u868a\u5b50\u4ece\u5730\u7403\u4e0a\u62b9\u6389\uff0c\u751f\u6001\u7cfb\u7edf\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302032756", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302032756/answer/529361990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u6df1\u5ea6\u6f2b\u5a01\u8ff7\u624d\u77e5\u9053\u7684\u6897\uff1f\u4e0d\u9650\u4e8e\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322584779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322584779/answer/670085357", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b65\u957f\u5236\u836f\u8463\u4e8b\u957f\u8d75\u6d9b\u82b1 650 \u4e07\u7f8e\u5143\uff0c\u8ba9\u5176\u5973\u513f\u8d75\u96e8\u601d\u8fdb\u5165\u7f8e\u56fd\u65af\u5766\u798f\u5927\u5b66\u5c31\u8bfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35645074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35645074/answer/665459974", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u970d\u53bb\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322679236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322679236/answer/671196330", "content": "\n\u4e0d\u63a5\u5f85\u751f\u5ba2\u7684\u5357\u4eac\u65e5\u6599\u5e97\u67d2\u672c\u5473\u8001\u677f\u624b\u827a\u5927\u6982\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321449206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321449206/answer/667557038", "content": "\n\u94a2\u94c1\u4fa0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fd9\u6837\u7ed3\u5c40?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322175762", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322175762/answer/669133561", "content": "\n\u5434\u8c22\u5b87\u524d\u5973\u53cb\u51fa\u73b0\uff0c\u7206\u6599\u5f11\u6bcd\u52a8\u673a\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}]